Gundam 00入面嘅王留美

點解第一季王留美留咗迷人嘅雙馬尾, 之後第二季變長髮? 長髮好樣衰

殺那都大過仔
近何況女人都會變老

成套00最多H漫就係佢

成套00最唔知做咩存在嘅角色

佢阿哥仲更加係

電視姬無謂d

樓主識貨
當年j佢j到變感冒童

佢就係宜家既連登仔
日日食花生

想睇

皇小姐正好多

駁唔到

大波戰術官

朋友

全套出鏡理由就係比人J既角色

到底佢角色係做乜

挑逗侍應果時
s2

變左癲婆

細個睇一開始分唔到迪尼亞係男定女

俾人殺

雙面間碟
想從中取利
點知遇著個癲婆

問過艦長未

佢自以為利用全世界去改變世界俾自己有美好生活 點知自己其實只係一個on9

紅髮妹正D

菲特 艦長 釘宮 王留美 都正

女主 露易c臭雞

每個人都有唔同既成長,
王小姐只係向樣衰果方面成長, 唔想d觀眾咁多性幻想

但真正原因係s1尾佢失勢, 生得靚係冇好下場, louis就係人版
而且做得3重間諜, 而冇再好似s1咁多主動動作, 太部分時間低調潛伏
樣衰可以冇咁顯眼